msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Translation for the IIIF Toolkit plugin for Omeka "
"Classic 2.x\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-04 11:21-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-04 11:35-0500\n"
"Last-Translator: Dickson Law <dickson.law@utoronto.ca>\n"
"Language-Team: University of Toronto <exhibits@library.utoronto.ca>\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;gettext;gettext_noop;plural:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/developer/IiifItems\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: IiifItemsPlugin.php:124
msgid "Invalid CSRF token."
msgstr "反跨站请求校验值无效。"

#: helpers/IiifItemsFunctions.php:217
msgid "Wrong argument type for elementSetMetadata parameter."
msgstr "elementSetMetadata参数类别错误。"

#: helpers/IiifItemsFunctions.php:225
#, php-format
msgid "Exception passed when adding element to new element set: %s"
msgstr "元素集增添元素时发生错误：%s"

#: helpers/IiifItemsFunctions.php:250
#, php-format
msgid "Exception passed when adding element to new item type: %s"
msgstr "单件型式元素增添元素时发生错误：%s"

#: views/admin/mirador/annotator.php:16
msgid "Mirador Viewer"
msgstr "Mirador检阅器"

#: views/admin/annotator/annotate.php:4
#, php-format
msgid "Annotating: \"%s\""
msgstr "正在注释：%s"

#: views/admin/annotator/annotate.php:11
msgid "Return to Previous Page"
msgstr "回到上页"

#: views/admin/import/maintenance.php:3 views/admin/import/status.php:3
#: views/admin/import/form.php:3
#: libraries/IiifItems/Integration/System.php:150
msgid "IIIF Toolkit"
msgstr "IIIF工具箱"

#: views/admin/import/maintenance.php:10 views/admin/import/_nav.php:13
msgid "Maintenance"
msgstr "例行保养"

#: views/admin/import/maintenance.php:13
msgid "Purge JSON cache"
msgstr "清理JSON缓存"

#: views/admin/import/maintenance.php:16
msgid ""
"Cleans all cached manifest data. It is recommended to this after upgrading, "
"changing the IIIF prefix or making any other major configuration change."
msgstr ""
"清除所有缓存的IIIF配置资料，建议升级后或改变IIIF地址前缀或其他基本设定后清理"
"一次。"

#: views/admin/import/maintenance.php:20
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:298
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: views/admin/import/_nav.php:5 views/admin/import/form.php:10
msgid "Import Items"
msgstr "汇入物件"

#: views/admin/import/_nav.php:9 views/admin/import/status.php:78
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/admin/import/status.php:25
msgid "Status Panel"
msgstr "状态面板"

#: views/admin/import/status.php:30
msgid "Queued"
msgstr "待机"

#: views/admin/import/status.php:31
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: views/admin/import/status.php:32
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: views/admin/import/status.php:33
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: views/admin/import/status.php:73 libraries/IiifItems/Form/Import.php:35
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: views/admin/import/status.php:74
msgid "Imported Items"
msgstr "已汇入物件"

#: views/admin/import/status.php:75
msgid "Skipped Items"
msgstr "略过物件"

#: views/admin/import/status.php:76
msgid "Failed Items"
msgstr "无效物件"

#: views/admin/import/status.php:77
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/admin/collections/members.php:2 views/admin/collections/tree.php:2
msgid "Browse Collections"
msgstr "浏览合集"

#: views/admin/collections/members.php:2 views/admin/collections/tree.php:2
#: views/public/collections/tree.php:6
#, php-format
msgid "(%s total)"
msgstr "(总计%s)"

#: views/admin/collections/members.php:14
#: views/admin/collections/members.php:69
#: views/admin/collections/members.php:77
msgid "Add New Sub-Collection"
msgstr "增加子合集"

#: views/admin/collections/members.php:23 views/admin/collections/tree.php:210
#: views/public/collections/tree.php:12
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: views/admin/collections/members.php:24
#: views/public/collections/tree.php:151
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: views/admin/collections/members.php:25 views/admin/collections/tree.php:211
#: views/public/collections/tree.php:13
msgid "Date Added"
msgstr "增加日期"

#: views/admin/collections/members.php:26
msgid "Total Number of Items"
msgstr "总件数"

#: views/admin/collections/members.php:41
msgid "(Private)"
msgstr "(未公开)"

#: views/admin/collections/members.php:44
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: views/admin/collections/members.php:53
msgid "No contributors"
msgstr "无贡献者"

#: views/admin/collections/members.php:72
msgid "There are no collections on this page."
msgstr "本页面无合集。"

#: views/admin/collections/members.php:72
msgid "View All Collections"
msgstr "浏览所有合集"

#: views/admin/collections/members.php:75
msgid "This collection has no submembers."
msgstr "本合集无附属目录。"

#: views/admin/collections/tree.php:153 views/admin/collections/tree.php:234
msgid "Submembers: "
msgstr "附属件数："

#: views/admin/collections/tree.php:166 views/admin/collections/tree.php:240
#: views/admin/collections/tree.php:244
msgid "Items: "
msgstr "件数："

#: views/admin/collections/tree.php:205 views/admin/collections/tree.php:254
msgid "Add a Collection"
msgstr "增加合集"

#: views/admin/collections/tree.php:216
msgid "Sort by:"
msgstr "以此排序："

#: views/admin/collections/explorer.php:17
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: views/shared/exhibit_layouts/iiifitem/form.php:6
msgid "Items"
msgstr "物件"

#: views/shared/exhibit_layouts/iiifitem/form.php:8
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: views/public/collections/tree.php:2
#: libraries/IiifItems/Integration/System.php:179
msgid "Browse Catalogue"
msgstr "浏览总目录"

#: views/public/collections/tree.php:17
msgid "Sort by: "
msgstr "以此排序："

#: views/public/collections/tree.php:158
#: controllers/CollectionsController.php:197
#, php-format
msgid "Expand submembers in %s"
msgstr "扩展%s的附属件"

#: views/public/collections/tree.php:160
#: controllers/CollectionsController.php:197
#, php-format
msgid "View the items in %s"
msgstr "查看%s的单件"

#: libraries/IiifItems/ImageDownloader.php:43
#: libraries/IiifItems/ImageDownloader.php:73
#: libraries/IiifItems/Job/AddAnnotationThumbnail.php:81
#, php-format
msgid "Download with size %s failed, trying next..."
msgstr "下载%s像素版本失败，正在重试..."

#: libraries/IiifItems/ImageDownloader.php:61
#: libraries/IiifItems/Job/AddAnnotationThumbnail.php:76
#, php-format
msgid "Downloading image %s"
msgstr "正在下载映像%s"

#: libraries/IiifItems/ImageDownloader.php:63
#: libraries/IiifItems/Job/AddAnnotationThumbnail.php:78
#, php-format
msgid "Download OK: %s"
msgstr "下载成功：%s"

#: libraries/IiifItems/IiifUtil.php:109
#, php-format
msgid ""
"attachMetadataToSelect only accepts string, numeric or Element for elements. "
"Input was: %s"
msgstr "attachMetadataToSelect参数只接受输入字符串、数字或元素。输入值：%s"

#: libraries/IiifItems/Integration/ExhibitBuilder.php:21
msgid "IIIF Items"
msgstr "IIIF物件"

#: libraries/IiifItems/Integration/ExhibitBuilder.php:22
msgid "Embed a Mirador viewer for one or more items"
msgstr "嵌入显示单件的Mirador检阅器"

#: libraries/IiifItems/Integration/ExhibitBuilder.php:25
msgid "IIIF Manifests"
msgstr "IIIF配置集"

#: libraries/IiifItems/Integration/ExhibitBuilder.php:26
msgid "Embed a Mirador viewer for one or more manifests"
msgstr "嵌入显示IIIF配置集的Mirador检阅器"

#: libraries/IiifItems/Integration/Files.php:72
msgid "IIIF File Information"
msgstr "IIIF档案详目"

#: libraries/IiifItems/Integration/Files.php:72
#, php-format
msgid "Manifest URL: %s"
msgstr "配置集地址：%s"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:206
#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:275
#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:114
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:206
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:280
msgid "Annotate"
msgstr "注释"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:209
#, php-format
msgid "List annotations (%d)"
msgstr "注释列表（%d）"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:236
msgid "IIIF Annotation Information"
msgstr "IIIF注释详目"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:238
msgid "IIIF Item Information"
msgstr "IIIF单件详目"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:246
#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:311
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:240
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:407
msgid "Manifest URL"
msgstr "配置集地址"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:247
msgid "Original ID"
msgstr "原装ID"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:248
#: languages/special_strings.php:25
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:271
#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:104
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:284
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:291
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:272
#, php-format
msgid "This item has %s%d%s annotation."
msgid_plural "This item has %s%d%s annotations."
msgstr[0] "此物件含有%s%d%s项注释。"
msgstr[1] "此物件含有%s%d%s项注释。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:276
#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:281
#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:115
#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:120
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:278
msgid ""
"If this item is imported via IIIF Toolkit and the files are missing/"
"corrupted, you can repair it below. All files belonging to this item will be "
"deleted and then reloaded."
msgstr ""
"若使用IIIF工具箱进行汇入时有档案损毁，可以按「修復」重新下载，并清除旧有的档"
"案。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:307
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:406
msgid "IIIF Manifest"
msgstr "IIIF配置集"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:324
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:450
msgid "Default"
msgstr "预置"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:324
msgid "Always"
msgstr "永远"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:324
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: libraries/IiifItems/Integration/Items.php:350
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:503
msgid "<TBD>"
msgstr "待定"

#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:79
#, php-format
msgid "Attached to: %s"
msgstr "源自%s"

#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:117
msgid ""
"If this annotation is missing its preview thumbnail, you can repair it "
"below. All preview files attached to this item will be deleted and then "
"reloaded."
msgstr "若此注释的预览图有损毁，可以按「修復」重新载入，并清除旧有的预览图。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Annotations.php:147
#, php-format
msgid "From collection %s"
msgstr "属于合集%s"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:120
msgid "A collection can only have collection-type collections as its parent."
msgstr "IIIF合集只能以其他IIIF合集作为母目录。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:125
msgid "You do not have the permission reassign this parent as a contributor."
msgstr "您的贡献者使用权限不能重设此IIIF合集母目录。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:133
msgid "A collection cannot have itself or a descendent as its parent."
msgstr "IIIF合集不能以自己或其他子合集作为母目录。"

# Special string
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:169
#: controllers/CollectionsController.php:143
#, fuzzy, php-format
msgid "%s%d item%s has no collection."
msgid_plural "%s%d items%s aren't in a collection."
msgstr[0] "%s%d个单件%s尚未安放在合集里。"
msgstr[1] "%s%d个单件%s尚未安放在合集里。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:171
#: controllers/CollectionsController.php:146
msgid "All items are in a collection."
msgstr "所有单件都已安放在合集里。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:202
msgid "List Members"
msgstr "附属目录列表"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:229
msgid "IIIF Collection Information"
msgstr "IIIF合集详目"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:230
#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:399
msgid "Collection URL"
msgstr "合集地址"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:239
msgid "IIIF Manifest Information"
msgstr "IIIF配置集详目"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:285
#, php-format
msgid "This manifest contains %s%d%s annotation."
msgid_plural "This manifest contains %s%d%s annotations."
msgstr[0] "此配置集含有%s%d%s项注释。"
msgstr[1] "此配置集含有%s%d%s项注释。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:292
#, php-format
msgid "This collection contains %s%d%s annotation."
msgid_plural "This collection contains %s%d%s annotations."
msgstr[0] "此合集含有%s%d%s项注释。"
msgstr[1] "此合集含有%s%d%s项注释。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:296
msgid "Cache Management"
msgstr "缓存管理"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:297
msgid ""
"If the content shown in the viewer looks out of date, you can clear the "
"cache to regenerate the manifest."
msgstr "如果检阅器的内容没有如期更新，按「清理」重设配置集。"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:328
msgid "Include IIIF Submembers"
msgstr "包括IIIF附属目录"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:345
#, php-format
msgid "View submembers in %s"
msgstr "查看%s的附属目录"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:398
msgid "IIIF Collection"
msgstr "IIIF合集"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:450
msgid "Manifest"
msgstr "配置集"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:450
msgid "Collection"
msgstr "合集"

#: libraries/IiifItems/Integration/Collections.php:450
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: libraries/IiifItems/Integration/System.php:156
msgid "Collections"
msgstr "合集"

#: libraries/IiifItems/Integration/System.php:158
msgid "IIIF Catalogue Tree"
msgstr "IIIF总目录"

#: libraries/IiifItems/Integration/System.php:199
msgid "IIIF Preview"
msgstr "IIIF预览"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:19
msgid "IIIF Prefix"
msgstr "IIIF地址前缀"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:20
msgid ""
"The URL root of the HTTP-resolved IIIF server referencing this Omeka "
"installation. Use {FILENAME} for a file name without the extension, "
"{EXTENSION} for the file extension alone and {FULLNAME} for a file name with "
"the extension."
msgstr ""
"指定引用Omeka档案内容的IIIF映像伺服器所在的地址，用{FILENAME}代表档案名（不包"
"含后缀），{EXTENSION}代表档案后缀，{FULLNAME}代表档案全名（包含后缀）。"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:25
msgid "Mirador Path"
msgstr "Mirador地址路径"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:26
msgid "URL to the directory holding the main mirador.js and supporting files."
msgstr "包含mirador.js和相应档案的地址路径"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:30
msgid "Mirador JS file"
msgstr "Mirador的JS档案路径"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:31
msgid ""
"Path to the main Mirador JS file, relative to the specified Mirador Path."
msgstr "指定Mirador的JS档案的相对路径(以上述Mirador地址路径为基点)"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:35
msgid "Mirador CSS file"
msgstr "Mirador的CSS样式档案路径"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:36
msgid ""
"Path to the main Mirador CSS file. Can be absolute (starting with http:// or "
"https://) or relative to the specified Mirador Path."
msgstr ""
"指定Mirador的CSS样式档案的路径，可以是绝对路径(必需以http://或https://开头)或"
"以上述Mirador地址路径为基点的相对路径"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:41
msgid "Show Mirador on IIIF Collections?"
msgstr "在IIIF合集页面显示Mirador"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:42
msgid "Whether to embed Mirador on IIIF Collections."
msgstr "切换是否在IIIF合集页面上嵌入Mirador检阅器"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:46
msgid "Show Mirador on IIIF Manifests?"
msgstr "在IIIF配置集页面显示Mirador集显示Mirador"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:47
msgid "Whether to embed Mirador on IIIF Manifests."
msgstr "切换是否在IIIF配置集页面上嵌入Mirador检阅器"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:51
msgid "Show Mirador on items?"
msgstr "在单件页面显示Mirador集显示Mirador"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:52
msgid "Whether to embed Mirador on items."
msgstr "切换是否在单件页面上嵌入Mirador检阅器"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:56
msgid "Show Mirador on files?"
msgstr "在档案页面显示Mirador集显示Mirador"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:57
msgid "Whether to embed Mirador on files. (Admin-side only)"
msgstr "切换是否在档案页面上嵌入Mirador检阅器（只限管理员）"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:61
msgid "Display public catalogue?"
msgstr "显示公开目录"

#: libraries/IiifItems/Form/Config.php:62
msgid ""
"Whether to display the \"Browse Catalogue\" link in the public navigation "
"menu."
msgstr "切换是否在公衆浏览选单上显示IIIF目录连结"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:30
msgid "Type"
msgstr "型式"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:39
msgid "File"
msgstr "档案"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:42
msgid "URL"
msgstr "地址"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:45 languages/special_strings.php:22
msgid "JSON Data"
msgstr "JSON资料"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:49
msgid "Parent"
msgstr "母目录"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:54
msgid "Set as Public?"
msgstr "是否公开？"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:61
msgid "Set as Featured?"
msgstr "是否特色？"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:68
msgid "Import in Reverse?"
msgstr "是否以倒序汇入？"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:69
msgid ""
"Select this if you have enabled any plugins or configurations that cause "
"items to be listed latest-first."
msgstr "如果有挂件或设定令单件由新至旧排列，建议勾选此选项"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:76
msgid "Local Preview Size"
msgstr "单件预览图大小"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:81
msgid "Annotation Preview Size"
msgstr "注释预览图大小"

#: libraries/IiifItems/Form/Import.php:86
msgid "Import"
msgstr "汇入"

#: libraries/IiifItems/Util/CollectionOptions.php:124
msgid "Thing must be an Item or Collection."
msgstr "目标必须是单件或合集。"

#: libraries/IiifItems/Util/CollectionOptions.php:142
msgid "No Parent"
msgstr "没有母目录"

#: libraries/IiifItems/Util/CollectionOptions.php:308
msgid "Top"
msgstr "主层"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:36
#, php-format
msgid "Upload: %s"
msgstr "上载档案：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:38
msgid "Pasted JSON"
msgstr "粘贴JSON"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:39
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:53
#, php-format
msgid "Starting Import Job %s"
msgstr "正开始汇入工序：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:59
#, php-format
msgid "Got JSON from uploaded file: %s"
msgstr "从上载档案收到JSON：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:63
#, php-format
msgid "Downloaded from %s"
msgstr "从%s下载了资料"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:67
msgid "Got JSON from submitted string"
msgstr "从表格提供的资料收到JSON"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:70 libraries/IiifItems/Job/Import.php:95
#: controllers/ImportController.php:106 controllers/ImportController.php:123
#: controllers/ImportController.php:140
msgid "Invalid import source."
msgstr "汇入来源无效。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:74
#, php-format
msgid "Top level structure parsed for Import Job %s"
msgstr "已解析汇入工序%s的顶层结构"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:77
#, php-format
msgid "Enumerating download items for Import Job %s"
msgstr "正在列举汇入工序%s的可下载物件"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:80
#, php-format
msgid "Found %s download items for Import Job %s"
msgstr "找到%s个物件可供汇入工序%s下载"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:104
msgid "Import done"
msgstr "汇入工序完成"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:193
msgid "Not a valid collection."
msgstr "合集无效。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:198
#, php-format
msgid "Creating collection for collection %s"
msgstr "为合集%s建立合集"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:204
#, php-format
msgid "Scanning subcollections for %s"
msgstr "扫瞄合集%s的子合集"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:213
#, php-format
msgid "Scanning submanifests for %s"
msgstr "扫瞄合集%s的子配置集"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:222
#, php-format
msgid "Scanning submembers for %s"
msgstr "扫瞄合集%s的子目录"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:238
msgid "Setting public/featured flags for collection..."
msgstr "正在为合集%s设定公开和特色选项..."

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:242
msgid "Collection OK."
msgstr "成功建立合集。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:259
msgid "Not a valid manifest."
msgstr "配置集无效。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:268
#, php-format
msgid "Creating collection for manifest %s"
msgstr "为配置集%s建立合集"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:278
msgid "Setting public/featured flags for manifest..."
msgstr "正在为配置集%s设定公开和特色选项..."

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:286
msgid "Manifest OK."
msgstr "成功建立配置集。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:303
msgid "Not a valid canvas."
msgstr "画布无效。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:315
#, php-format
msgid "Processing canvas %s"
msgstr "正在处理画布%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:340
msgid "Canvas OK."
msgstr "成功建立画布。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:380
#, php-format
msgid "Processing annotation %s"
msgstr "正在处理注释%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:410
msgid "Annotation OK."
msgstr "成功建立注释。"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:427
msgid "Missing stuff?"
msgstr "资料缺失"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:586
#, php-format
msgid "Data Set: %s"
msgstr "资料组：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:589
#, php-format
msgid "Image: %s"
msgstr "映像：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:592
#, php-format
msgid "Moving Image: %s"
msgstr "动画：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:595
#, php-format
msgid "Sound: %s"
msgstr "声音：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/Import.php:605
#, php-format
msgid "Annotation: \"%s\""
msgstr "注释：%s"

#: libraries/IiifItems/Job/AddUuid.php:48
msgid "Adding UUID to collections and items"
msgstr "为合集和物件建立UUID"

#: libraries/IiifItems/Job/RemoveSubannotations.php:38
#, php-format
msgid "Error in RemoveSubannotations job: %s"
msgstr "移除注释工序发生错误:%s"

#: controllers/ImportController.php:45
msgid "Invalid CSRF token. Please refresh the form and retry."
msgstr "反跨站请求校验值无效，请刷新表格后重试。"

#: controllers/ImportController.php:52
msgid "Inaccessible parent."
msgstr "无法进入母目录。"

#: controllers/ImportController.php:56
msgid "You may not import into another user's collections as a contributor."
msgstr "您的贡献者使用权限不能汇入至其他使用者的合集。"

#: controllers/ImportController.php:64
msgid "Only collections can be the parent of a collection."
msgstr "IIIF合集只能以其他IIIF合集作母目录。"

#: controllers/ImportController.php:71
msgid "Only collections can be the parent of a manifest."
msgstr "IIIF配置集只能以其他IIIF合集作母目录。"

#: controllers/ImportController.php:78
msgid "Only manifests can be the parent of a canvas."
msgstr "IIIF画布单件只能以IIIF配置集作母目录。"

#: controllers/ImportController.php:83
msgid "Invalid import type."
msgstr "汇入型式无效。"

#: controllers/ImportController.php:91
msgid "Invalid source file upload."
msgstr "来源上载档案无效。"

#: controllers/ImportController.php:159
msgid "An unexpected error occurred during submission. Please retry later."
msgstr "上传表格时发生错误，请稍后重试。"

#: controllers/ImportController.php:263
msgid "This item does not exist."
msgstr "此单件不存在。"

#: controllers/ImportController.php:269
msgid "This item does not seem to be imported using IIIF Toolkit."
msgstr "此单件好像不是用IIIF工具箱汇入的。"

#: controllers/ImportController.php:289
msgid "No xywh bounds found on annotation."
msgstr "注释没有xywh座标值。"

#: controllers/ImportController.php:301
msgid "Unable to repair item."
msgstr "无法修復单件。"

#: controllers/ImportController.php:309
msgid "Item successfully repaired. Please recheck contents."
msgstr "单件已修復，请刷新并核对内容。"

#: controllers/ImportController.php:348
msgid "JSON cache purged."
msgstr "已清理JSON缓存。"

#: controllers/ImportController.php:359
msgid "Cleaned JSON cached data."
msgstr "已清理JSON缓存。"

#: controllers/ImportController.php:388
msgid "Failed to purge JSON cache"
msgstr "清理JSON缓存失败。"

#: languages/special_strings.php:12
msgid "IIIF File Metadata"
msgstr "IIIF档案元数据"

#: languages/special_strings.php:13
msgid "IIIF Item Metadata"
msgstr "IIIF单件元数据"

#: languages/special_strings.php:14
msgid "IIIF Manifest Metadata"
msgstr "IIIF配置集元数据"

#: languages/special_strings.php:15
msgid "IIIF Collection Metadata"
msgstr "IIIF合集元数据"

#: languages/special_strings.php:16
msgid "Annotation"
msgstr "注释"

#: languages/special_strings.php:17
msgid "An OA-compliant annotation"
msgstr "符合OpenAnnotation标准的注释"

#: languages/special_strings.php:20
msgid "Display as IIIF?"
msgstr "以IIIF形式显示？"

#: languages/special_strings.php:21
msgid "Original @id"
msgstr "原装@id标籤"

#: languages/special_strings.php:23
msgid "IIIF Type"
msgstr "IIIF类别"

#: languages/special_strings.php:24
msgid "Parent Collection"
msgstr "母目录"

#: languages/special_strings.php:26
msgid "On Canvas"
msgstr "所属画布"

#: languages/special_strings.php:27
msgid "URI of the attached canvas"
msgstr "所属画布的URI"

#: languages/special_strings.php:28
msgid "Selector"
msgstr "SVG范围"

#: languages/special_strings.php:29
msgid "The SVG boundary area of the annotation"
msgstr "注释所函盖的SVG范围"

#: languages/special_strings.php:30
msgid "Annotated Region"
msgstr "矩形范围"

#: languages/special_strings.php:31
msgid "The rectangular region of the annotation, in xywh format."
msgstr ""
"注释所函盖的矩形范围（[左上角的x座标值],[左上角的y座标值],[寛度],[高度]）"

#: languages/special_strings.php:34
msgid "Canvas"
msgstr "画布"

#: languages/special_strings.php:35
msgid "From File"
msgstr "档案"

#: languages/special_strings.php:36
msgid "From URL"
msgstr "网址"

#: languages/special_strings.php:37
msgid "From Paste"
msgstr "粘贴"

#: languages/special_strings.php:38
msgid "None"
msgstr "无"

#: languages/special_strings.php:39
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#~ msgid "This manifest contains %s%s%s annotations."
#~ msgstr "此配置集含有%s%s%s项注释。"

#~ msgid "This collection contains %s%s%s annotations."
#~ msgstr "此合集含有%s%s%s项注释。"

#, fuzzy
#~ msgid "%s%d items%s aren't in a collection."
#~ msgstr "所有单件都已安放在合集里。"
